誠收2張 jay chou concert

680 或 1080 各日子
合理價錢
Email: david147852801@yahoo.com.hk

而家你先出手 可能已經冇人放啦

我都想要呀 之前上網係facebook搵人買左 屌佢上星期話無飛退番錢比我 屌你 我要飛呀仆街